世界級荀工，月薪十二萬起，有冇巴打狗衝？

碩士申唔申請得
我好需要呢份人工

要幫老闆解決性需要

尖沙咀grand fortune m?
即係邊間？

我兩萬就得

12-18k???

半價我做

拎12萬人工 我自己分6萬出黎請3個人幫我做野 我就日日係屋企